有冇人用緊pentium laptop?

如題

啲gaming laptop 重到死又少電

諗住trade 左佢, 換部弱啲既laptop remote PC做野

有冇用家可以比啲意見?

純remote換部chromebook都得啦

純teamviewer 用ipad

你唔講我都唔記得有chromebook呢樣野

有冇人用過chromebook?

mon size 13" 既話有冇推薦

我要用kb + mouse

ipad要另外加個hub同插電太亂